屯門醫院第7宗確診武漢肺炎

屌你老母支那真係賤種狗黎

推

推 2/10

支那01

129抗疫三罷

佢收風總係特別快 原諒我

3/10 129抗疫三罷

4/10 129抗疫三罷

5/10 129抗疫三罷

6/10 129抗疫三罷

7/10 129抗疫三罷

8/10 129抗疫三罷

9/10 勤洗手 帶口罩

dklm

10/10 自推

仆街確診全部都係武漢支那狗黎

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

屯門咁撚多單確診個案

屌你老母就死啦

正賤種

第六定第七宗

我好撚驚死
口罩仲訂緊未到

屌又係屯門。。。。架仆街b3a

第七宗啦 睇圖

[自救救港]全港一心 與醫護同行 一同三罷

內文話第六宗？ sorry 柒左

屌，屯門牛牛係咪已經可以準備定身後事

應該殺撚哂班賤種

親屬感染率極高

又講大話

屌你老母
封關未啊？

罷工救港 功德無量
請加入工會

83% 同必死一樣

新年願望 黑警死全家 中國滅國

隱瞞又唔罰錢
台灣個台商都罰啦

害人害物

應該潛伏期長
而家先蒲頭 但屌你老母
既然大陸都已經知親屬傳染率極高
佢老公都唔撚捉埋去 正仆街

推
我準備好同醫護一齊罷工

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

屯門醫院有護士要請病假未
每日一單 睇醫生會唔會中招

去去武漢走

Sorry我柒左 要拉低少少先有

而且係冇病徵嘅潛伏期已經可以傳播病毒
今次真係大檸樂

第七宗係之前第三宗確診既武漢女人既老公黎

屌你老母七單全部都係支那賤種黎
黎一件斬一件

仆街仔
唔講實情
到時醫死你
啲家人又係度嘈嘈嘈

唔怪你
佢哋本身紅報，緊係收風快

娶支那雞既廢老？

真心佢收風次次都快過好多報館

留意返 初步確認其實都講緊80%係

佢廢唔廢都支那賤種狗黎

內部消息

屌都唔撚明瞞黎有乜用
而家暫時佢瞞唔瞞都會救佢架啦
佢瞞又做隱形病人
唔瞞都仲可以有方法追蹤減低感染率
屌真心覺得香港防疫措施好撚痴線

無事兒

一個中真係全家中
累人小心死全家

呢個有冇去過武漢？係咪第一宗本地感染？

大家仲記唔記得有單屯門醫院係非負壓病房等睇醫生

屯門醫院實衰啦俾條友周圍播毒

港澳一定要連成一線抗疫

七單都係去過武漢再過黎香港

應該係西鐵線瀨野 睇返篇文係話佢搭高鐵落黎

澳門做好多
香港做左等於無做 中門大開
同比人中出完再帶套無分別

屌日撚日都要坐西鐵
而家有少少病都好撚驚

我仲驚過你 佢住個到離我屋企唔夠五分鐘就行到

開始加速了

林奠都賤種狗 希望佢都係天選之畜

支那又贏

屌我地一齊帶口罩同勤洗手啦
希望唔會下世見

我一直都做足呢啲 咁都瀨嘢就真係天注定

好似仲要係正壓房添

支那人真係快啲全部仆街死

香港人死撚得

屌那星害撚死香港人

NDH 加一單

宜家都未到高峰期，班友返完鄉下返港，成幾十萬人返黎先爆大鑊，咁多人隔離都隔唔掂，今次睇下大家玩抽獎好唔好彩

支那賤畜滅港之心不死

咁都中就無計啦
希望我仲有命等睇林奠比人皇天擊殺

難聽啲講句，而家真係睇幾時死第一個

班藍絲親戚仲係到講好快完
好快玩撚完就有份
爆都未撚爆 何來完
我訂左十盒口罩仲話我誇張cls

係要死人藍屍先會開始驚

北區醫院確診第8單

佢哋係咪重唔肯戴罩

Any source

屌傳染力勁高

年初四一放完假，一車車黎，到時就真係全城仆街

口裏說不身體卻很誠實
係咁留起哂抗疫物資

到時佢哋就求你比口罩佢

大陸已經有個一家六口 結果五個人中哂招 得個細路女無事

好似8單了

屌我係咁同藍絲親戚講
個撚個都仲覺得無乜野
明明支那爆到全國都係 咁少個案只不過係因為未爆出黎姐
都講左話潛伏期長武漢搞到咁都仲唔信邪
真係 人一藍 腦便殘

無架啦 我都係預左比自己屋企同朋友一人一盒
唔會有多

又屯門

下唔撚係嘛 有無source

一大堆深圳雙非細路番香港播毒 仲有啟德水泉澳安達臣果堆人

呢個真

呢個預撚左
武漢落來+緊密接觸+老坑
係睇mos 果個女有冇事

佢個女都5張野喎
年紀越大中招機率越高

嶺大宿舍對面屌佢老母

加埋冇明顯病徵嘅潛伏期都可以傳染
中硬

沒事兒

屌

過兩日仲有班明知支那有事 仲翻鄉下既仆街番黎香港
到時真係陷家鏟

係咪肺炎恐襲屯門

十盒都唔夠

其實夠既 一盒有100塊夠用四個月
有幫自己屋企人加兩個best fd買埋
加上非必要都應該唔會出太多街

屯門會爆發可能性一定高過其他人
正壓房個單明顯大獲野黎 係睇幾時 病得抵抗力都差
所以而家只可以做好預防